夾錢登報要求香港獨立

如題 想好似當年垃圾紅登咁

要中英都有

如果香港冇報紙肯做 就玩大佢 去歐美國家登
大家點睇

有邊份報紙會肯幫你登？

果陣高登有一半post都係反蝗
反蝗反得好勁好誇張 玩到籌10皮野賣廣告

我覺得登報數臭政府比較多人接受同有共嗚
易啲make到noise
比多國知香港政府幾賤亦有助佢地了解港獨

幫推

登完又點？送錢俾報紙佬

數臭完比泛民騎劫

咪係，登頭版反1萬億仲有用，起碼俾人知香港發生緊乜事
登港獨只會俾機會港共/建制派借題發揮

連登咁撚多五毛

任劍輝 : 100$

夾錢登報香港憲法草擬好過

參考:

講錢傷感情

不了

呢啲一頁半頁既野只適宜一至兩個訴求 成篇文章咁就無意思 無人睇 無力

Btw 政府有晒名目話你犯法 一來人地唔會同你報 二來登左都俾人名正言順打壓